有冇人覺得隻肺炎對地球係好事？

我地叫佢做病毒
但對地球黎講
可能就係為左對付人類呢隻病毒而生既疫苗

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下 - #1

冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦 - #1

水炮車其實都幾大部 - #1

核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦 - #1

香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒 - #1

意見及舉報：

樓豬係Thanos個仔?

左膠撚
地球:WFC???
成個地球溶岩都試過啦

黎個大洗牌

佢唔傳出外國淨係留係中國既話就係

係
人類文明個進化方向已經錯曬
要重新玩一次